星座黎講，究竟係咪水秤座最愛流淚？

定係wyman鳩噏？

水秤座最愛是流淚 唔等如 咁多個星座入面，水秤座最愛流淚

我覺得天瓶座先係最鍾意流淚

邊個敢同雙魚鬥